牙泥改左個柒名又上黎波台🤦🏻‍♂️

想典😰

u

重生

貢快放鹽？

青頭仔

屌🤦‍♂️

.